\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 20. listopada 2022.
				\item Prisustvovali: Filip Penzar, Željko Antunović, Noa Margeta, Borna Majerić, Patrik Kukić, Franjo Čuljak
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item  Odabran framework za razvoj aplikacije - Django
					\item  Raspodijeljene generalne odgovornosti
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 25. listopada 2022.
				\item Prisustvovali: Patrik Kukić, Borna Majerić, Franjo Čuljak, Filip Penzar
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  odabir i pitanja vezana uz SatNOGS API
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 5. studenoga 2022.
				\item Prisustvovali: Filip Penzar, Željko Antunović, Noa Margeta, Borna Majerić, Patrik Kukić, Franjo Čuljak
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Razvijen backend aplikacije
					\item  Raspodjela daljnjih zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 14. studenoga 2022.
				\item Prisustvovali: Filip Penzar, Željko Antunović, Noa Margeta, Borna Majerić, Patrik Kukić, Franjo Čuljak
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Popravljanje bugova 
					\item  Testiranje i deployment
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

            \vskip 1in
            \item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 15. prosinca 2022.
				\item Prisustvovali: Filip Penzar, Željko Antunović, Noa Margeta, Patrik Kukić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Implementacija mockup servera 
					\item  Ažuriranje trenutnih funkcionalnosti
                    \item  Implementacija funkcionalnosti promjene šifre i slanja potvrde preko e-maila
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

             \item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 22. prosinca 2022.
				\item Prisustvovali: Filip Penzar, Željko Antunović, Noa Margeta, Borna Majerić, Patrik Kukić, Franjo Čuljak
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Sastanak s asistentom i demosom - evaluacija dosadašnjeg rada
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

   
            \item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 10. siječnja 2023.
				\item Prisustvovali: Filip Penzar, Željko Antunović, Noa Margeta, Borna Majerić, Patrik Kukić, Franjo Čuljak
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Dodavanje mogućnosti odabira stanice tijekom slanja poruke
					\item  Dizajn i izgled stranica
                    \item  Testovi
                    \item  Raspodjela dužnosti u pisanju ostatka dokumentacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
   
			
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		

			\begin{longtblr}[
					label=none,
				]{
					vlines,hlines,
					width = \textwidth,
					colspec={X[6, l]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]}, 
					vline{1} = {1}{text=\clap{}},
					hline{1} = {1}{text=\clap{}},
					rowhead = 1,
				} 
				\multicolumn{1}{c|}{} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Filip Penzar}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Noa Margeta }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Željko Antunović}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Borna Majerić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Patrik Kukić }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Franjo Čuljak }}} \\  
				Upravljanje projektom 		& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0  \\ 
				Opis projektnog zadatka 	& 0 & 0 & 0 & 0 & 1 & 0  \\ 
				
				Funkcionalni zahtjevi       & 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0   \\ 
				Opis pojedinih obrazaca 	& 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0   \\ 
				Dijagram obrazaca 			& 2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0   \\ 
				Sekvencijski dijagrami 		& 2 & 0 & 0 & 0 & 0 &0    \\ 
				Opis ostalih zahtjeva 		& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 &0.5    \\ 

				Arhitektura i dizajn sustava	 & 0 & 0 & 0 & 1 &  0& 0  \\ 
				Baza podataka				& 0 & 0 & 3 & 0 & 0 & 0    \\ 
				Dijagram razreda 			& 0 & 2 & 0 & 0 & 0 & 0    \\ 
				Dijagram stanja				& 0 & 1 & 0 & 0 & 0 & 0   \\ 
				Dijagram aktivnosti 		& 0 & 2 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ 
				Dijagram komponenti			& 0 & 1 & 0 & 0 & 0 &0    \\ 
				Korištene tehnologije i alati 		& 0 & 0 & 1 & 0 & 0 & 0   \\ 
				Ispitivanje programskog rješenja 	& 3 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0   \\ 
				Dijagram razmještaja			& 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 0   \\ 
				Upute za puštanje u pogon 		& 0 & 0 & 0 & 0 & 1 & 0   \\  
				Dnevnik sastajanja 			& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 1.5   \\ 
				Zaključak i budući rad 		& 0 & 1 & 0 & 0 & 0 & 0   \\  
				Popis literature 			& 0 & 0 & 0.2 & 0.2 & 0 & 0   \\  
				&  &  &  &  &  &    \\ \hline 
				ER model baze 			& 0 & 0 & 3 & 3 & 0 & 3   \\ 
    	 		Setup backend-a	& 2 & 2 & 2 & 0 & 0 & 0  \\  
				Funkcionalnost log-in stranice i izrada Custom User klase		& 1 & 1 & 1 & 0 & 0 & 0   \\  
				Izrada svih modela potrebnih za komunikaciju sa satelitom 			& 1 & 1 & 1 & 0 & 0 & 0  \\  
				Funkcionalnost "stvori novog korisnika" i "stvori novi satelit				& 4 & 4 & 4 & 0 & 0 & 0   \\ 
				Izrada mockup servera za komuniciranje sa satelitima							& 2 & 2 & 0 &0  & 0 & 0   \\  
				Funkcionalnost slanja poruka i prikaz poruka na Home-page							& 3 & 3 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ 
                Prikaz detalja specificne poruke i opcija brisanja poruke       & 1 & 1 & 0 & 0 & 0 & 0 \\
                Dodatna mogucnost odabiranja specificne stanice tijekom slanja poruke         & 0 & 0 & 5 & 0 & 0 & 0 \\
                Prikaz vremena slanja poruke u detaljima poruke        & 0 & 0 & 1 & 0 & 0 & 0 \\
                Funkcionalnost uređivanja i brisanja satelita        & 0 & 0 & 5 & 0 & 0 & 0 \\
                Deploy aplikacije        & 0 & 0 & 0 & 0 & 15 & 0 \\
                CSS i stil  & 0 & 0 & 0 & 15 & 0 & 15 \\
                Dizajn izgleda sučelja za svaku stranicu  & 0 & 0 &  0& 4 & 0 & 4 \\
                Ostvarenje željenog dizajna za svaku stranicu  & 0 & 0 & 0 & 10& 0 & 10 \\
			\end{longtblr}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		\begin{figure}[H]
    			\includegraphics[width=\textwidth]{slike/main_commits.png} %veličina u odnosu na širinu linije
    			\caption{Commitovi na grani main}
    			\label{fig:main} %label mora biti drugaciji za svaku sliku
    		\end{figure}
    		
        \begin{figure}[H]
    			\includegraphics[width=\textwidth]{slike/kukic_penzar_commits.png} %veličina u odnosu na širinu linije
    			\caption{Commitovi na grani main, Kukić i Penzar}
    			\label{fig:kukic_penzar_commits} %label mora biti drugaciji za svaku sliku
    		\end{figure}
	
	    \begin{figure}[H]
    			\includegraphics[width=\textwidth]{slike/margeta_majeric_commits.png} %veličina u odnosu na širinu linije
    			\caption{Commitovi na grani main, Margeta i Majerić}
    			\label{fig:margeta_majeric_commits} %label mora biti drugaciji za svaku sliku
    		\end{figure}
    		
    	\begin{figure}[H]
    			\includegraphics[width=\textwidth]{slike/antunovic_culjak_commits.png} %veličina u odnosu na širinu linije
    			\caption{Commitovi na grani main, Antunović i Čuljak}
    			\label{fig:antunovic_culjak_commits} %label mora biti drugaciji za svaku sliku
    		\end{figure}